# README #



### A quoi sert ce dépot ? ###

Scripts de déploiement en pre-prod puis en prod d'un projet symfony2

### Comment les utiliser ? ###

Les options -h|-help affichent l'aide


### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact